利獌真係一家黎

一齊柒

又燈

咪撚燈啦

系

？

多得樓主燈一燈

牙銘系咪想我地史篤城豬波？

樓豬都柒埋一份

摩燈斯

樓主死柒頭

吓？咩話？

thx!

樓豬出黎回應下ok?

回應咩？

最聯勁好多wo

今個星期失分變雄